求無線叉電尿袋推薦

因為我成日唔見線

之後買過個d包線既尿袋
但好快就整爛條線

而家就諗住買個無線尿袋
唔知大家有咩推薦

預算係300內

差得好慢

長期插住咪唔會唔見

無線叉不如插番線。無綫叉慢得仆街